生番國家真係好恐怖，住住下酒店可以隨時死，唔怪得酒店費咁平啦

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下